樂共堂副主席唔比人喺運動會戴口罩

啱啱閉幕典禮開始有人戴口罩+唱願榮光歸香港，之後佢即刻起身攞mic同喺度手指指，叫戴口罩嘅人除口罩， 如果唔係就即刻離開呢個運動場。

Sor for冇片 但一定係真

721 831

帶你偷睇一眼光復後的香港

101 111

推

推撚到條臭閪仆街

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

- 分享自 LIHKG 討論區日

樂共黨

721 831 101 1111

推啊

借樓
唔好扮見唔到
唔好嫌麻煩就唔簽
幫手forward

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推埋

拉隊走 驚閪

Push

佢開到聲叫走，仲唔走

D

612 721

拉隊走啦